痴撚線 坐機場巴士真係勁多黑絲女

[冇圖] 正到仆街

殘哂

lm

對黑絲做乜鳩？

應該好似向住影相果個跪

我睇個個上到巴士都訓死左呀